(新股)康寧傑瑞9966流浮山國暗價$15召喚區

sorry 原來已經有開咗

14.9沽住10手俾樓主

唔好問source啦，大戶內訌

之前唔敢講
但2500帶返旺個新股市場
9966仲要本身都高質
暗盤少過$12都引人狗衢

黑吃黑, 唔想傷及無辜請即刻沽貨